過埋今晚根本唔撚洗再理民意！

屌你老母火都嚟，自己有眼睇到今晚到底發生緊啲咩事。

成班比黑社會打到流嗮血入院，議員黑社會警察互相勾結，中環班黑警今晚咁都要開槍。

如果身邊嘅人仲係未撚醒仲覺得政府同黑警岩嘅根本唔洗理，因為呢班人已經完全失去左做人應有嘅同理心同埋獨立思考能力。

民意已經歸撚嗮邊，兄弟爬山唔督灰唔割席。

我姑且比你班一毛話黑警仲有好人，但過撚埋今晚仲做緊黑警未辭職嘅，下次見到可以唔撚洗講多口水，呢班人係無人性嘅人類渣滓。

好撚嬲